今年港姐hea到嘔

個個都好似趕住完趕住走咁樣

求其叫評判投完就算

又係揀樣衰高妹做冠軍，屌